你老母龍翔道又撞車

屌你老母識唔撚識渣車
咁都撞唔撚死你兩條仆街